12月完約，有咩出機上台plan請出招

如題

最後召集
❤️快閃SmarTone 4.5G限時優惠 指定企業員工真無限轉台上台5sim plan 抵$131 可以享有700mbps 4.5G真無限不限速!!❤️
🧡SmarTone全新大灣區優惠12GB data 再送2.5GB 大灣區數據🧡
❤️送＄800手機及配件優惠（可以買新iphone嫁）❤️

SmarTone👩🏻‍🎓👨🏻‍🎓大專大學生plan$228 4.5G無限不限速睇劇打機做project神plan必備!!
⚡️SmarTone超抵超爆優惠資訊⚡️
🔥🔥有屋企人朋友用緊Smt 手機plan 推薦你最高可達$600月費回贈🔥🔥
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我 Chris🙋🏻‍♂️✌🏻是你首選🥇星級sales🌟
💥💥Whatsapp:60891195🙋🏻‍♂️

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

SmarTone 企業員工4.5G轉台上台$326全速不限速無限上網超抵優惠

💥SmarTone極速ST光纖寬頻限時優惠私樓1000Mb 抵至只需$128 再免安裝費搬遷費!!!💥

💫SmarTone 限時加推大專生計劃$148可享4.5G 10GB數據!!!!快問下我啦

🌈SmarTone 限時加推指定企業員工計劃$118可享10GB 21mbps 其後128kbps無限!!!🌈

SmarTone 4G轉台上台$88全速2mbps不限速無限上網超抵優惠

💛💛💛最新Note9出機已接受預訂💛💛💛

💜高速700mbps家庭月費💜

2卡:$318 8Gb 或選 4Gb +1.5Gb大彎數據
3卡:$438 12gb或選 6Gb +1.5Gb大彎數據
4卡:$558 20gb或選 10Gb +1.5Gb大彎數據
5卡:$798 40gb或選 20Gb +1.5Gb大彎數據
(以上計劃有$1000-$1500手機或配件卷）

指定公司職員或公務員可享有指定職員優惠
🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇
$292 3sim 6gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$370 4sim 10gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$530 5sim 20gb 頭6個月可享雙倍數據🤩

$490 3sim 6gb後fup不限速真無限數據😱
$548 4sim 10gb後fup不限速真無限數據😱
$638 5sim 20gb後fup不限速真無限數據😱

詳情請向本人查詢🙌🏻

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
$118 10gb 21mbps 其後128kbps
$158 6gb 30個月約
$198 8gb 30個月約
$326 6gb後全速不限速無限數據
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
(指定職員優惠!!!)

💜大專生上台優惠💜
$128 6gb
$148 10gb
$228 4.5G極速700mbps
6gb後fup全速無限不限速

💜4.5G極速網絡快穩順💜
$190 2.5gb
$298 12gb 再送大灣區數據2.5gb
（再送）
❤️送＄800手機及配件優惠（可以買新iphone嫁）❤️
$356 4.5G極速700mbps
12gb後fup全速無限不限速

💜4G網絡💜
$118 5gb過後128k
$88 2mbps無限不限速
$78 384kb無限

💞💞ST極速光纖寬頻入屋 💞💞
💓公居屋客户 💓
（低至$88 100Mb免安裝費免搬遷費）
(低至$98 500Mb免安裝費免搬遷費)
(低至$118 1000Mb免安裝費免搬遷費)
💖私人樓客户 💖
（低至$98 100Mb免安裝費免搬遷費）
(低至$118 500Mb免安裝費免搬遷費)
(低至$128 1000Mb免安裝費免搬遷費)
*HKBN提供設備*

指定村屋客戶🏡
100mb : $208
500mb : $228
1000mb :$258
村屋需要一次性的安裝費$680

🌟大專生/家庭組合/公務員/職員優惠/各種月費計劃應有盡有!!🌟
不同時間有不同優惠，有興趣歡迎聯絡我 Chris，為你提供貼心服務
❤️專業跟進，各區到薈簽約❤️
有興趣Whatsapp/call:60891195 Chris
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我✌🏻
💥💥Whatsapp:60891195 Chris🙋🏻‍♂️
👇🏻👇🏻whastapp傳送門👇🏻👇🏻

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

（以上優惠均需受有關條款及細則限制，優惠限期已過便不能用此優惠政策）

🌈3HK最勁爆限時轉台優惠🌈

各位重要消息，各電訊商加返價
限時優惠最後3日，把握最後時間！

🔥火熱優惠🔥

😘渣打信用卡送中港澳+coupon

💥💥超強勁爆特別offer
4G $78 5Gb無限🌱
4G $118 無優上綱🌿
4.5G $98 6Gb優惠☘️
4.5G $168 無優上網🍀
🙊無限不降速，可以share
（特別優惠麻煩PM祥談，絕對令你滿意）

👨🎓4.5G超凡大專生計劃👩🎓
$98 6GB $128 9GB $168 無優
贈:Google Play / App Store&iTunes
以上二選一$100消費額回贈

🏠 4G家庭2sim $138 10Gb
🏠 4G家庭3sim $207 15Gb

🌈 4.5G全速計劃高達300Mbps
🏅「5CC載波頻譜，1.1Gbps全港最速」

特設🇭🇰港，九，新三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
wtsapp:

Telegram:

⭐️ 4/4.5G月費極度推薦📣
1: $78 5GB 速度21M
2: $98 6GB 速度21M
3: $118 無優 速度21M
4: $98 6GB 速度300M
5: $198 8Gb+500mb 速度300M

👨👩👦👦 最新4/4.5G家庭計劃👪
1: $138 2sim 10G 速度21M
2: $207 3sim 15G 速度21M
3: $198 2sim 8G 速度300M
4: $288 3sim 15G 速度300M
5: $318 4sim 15G 速度300M

☀️ 超抵4.5G無優數據家庭plan
$657 3sim 無優+10gb中港澳 平均$219
$708 4sim 無優+10gb中港澳 平均$177
$755 5sim 無優+10gb中港澳 平均$151
$855 5sim 無優+20gb中港澳 平均$171

🎁 以上優惠均為限時優惠
禮品有限，送完即止

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️